有冇手足同我一樣已經放棄

心態同行為已經完全放棄
手頭上得番幾隻口罩用完就唔理
真攬炒 最多中咗招就去參觀狗屋再與世長辭

中招唔該去警察宿舍

基本喇

我已經徹底放棄
唔係唔想用 係根本都冇得用

康復香港難過天滅中共

放棄

其實成日話無口罩既人係真係完全無定買唔到高性能野

我最多都係坐小巴同百佳 又唔會去醫院,覺得所謂劣質口罩都夠用,屋企仲有5盒..

我宜家連劣質口罩都搶唔到
本身屋企仲要用緊個隻假日本口罩 $238 都已經用哂

連劣質口罩都用 其實你都係想呃自己姐
咁重用口罩都可以用啦 有野凹住自己塊臉咪得囉
而家要防疫 冇合規格有咩用

我有中同 之前D ig story 針住佢黎鬧 佢老豆係黑警 佢支持老豆如果我知道自己有病一定請佢食番餐飯道歉

下午12點果時見到卓悅話有口罩賣
諗住落樓睇下, 點知11點40分已經由廣東道到出彌敦道
知道冇我既事 上番公司